獸醫協會關注前線警犬受催淚煙影響健康

香港獸醫協會發表聲明，對在前線工作的警犬及近日有獸醫診所內留院的寵物，受催淚煙影響表示極度關注。協會指，和警員不同，警犬並沒有任何防護裝備，但就被帶到充滿催淚煙的前線進行清場工作，對警犬的健康十分關注，建議警方考慮避免將警犬帶到有催淚煙的地方工作，或在出勤時為狗隻加上保護眼鏡和防毒面具等。

協會指，產生催淚煙的化學物，可以造成動物流眼水、不停抓面部、嘔吐和咳嗽等，建議寵物主人為接觸到催淚煙的動物，用0.9%鹽水或清水徹底沖洗身體，抹淨地下和生活環境減少污染，若寵物有嚴重不良反應，應盡快帶到附近獸醫診所求醫。

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

警犬

屌睇錯

警犬無一個係無辜

d狗狗冇口罩又拖撚住要硬食TG
好慘

狗狗真係好慘

#notc

Full gear 驚咩

家下仲要食埋過期催淚毒氣

手動傳

割乜9啊？大佬啊人地岩岩新手村出黎就要打大佬，你班撚樣當出黎示威果班好撚專業架？業餘架咋～

又要睇民意，又要有作用，又要政府關注，又要提防鬼，又要唔阻到人，又要顧你感受，又要唔阻你發達，又要禍不及家人，又要幫你爭取埋，又要食椒，又要食煙，又要俾人打，又要俾槍射，又要骨折，又要碎面，又要盲眼，又要爆頭，又要冇左份工，又要冇野食，又要冇屋企返，又要同屋企人反面，又要坐監，又失去左6位朋友...

呢一場史無前例既抗爭運動，全世界都話未見過，呢個世界冇人話自己有經驗！可以逼到政府既方法大部分都試過，成功過，失敗過，道歉過，痛過。係政府唔回應民意先令到行動一步步升級，話明升級就緊係影響到越來越多人架啦，大家都知架啦，到依家仲話驚影響到人，你係唔係on9?

就係因為大家冇經驗亦冇大台，一路以來都係見步行步，兩個幾月黎612 721 811我地係踏著成千同伴既屍體同對呢個城市既愛先行到呢一步，大家係業餘架咋，返學冇教架，你有咩資格叫人做到十全十美啊？邊次做錯野唔係小朋友第二日走出去幫大家道歉？我地就因為今次所謂做得唔好睇就割蓆？我屌你啦!

屌親手帶大隻犬一啲感情都無嫁？